[法律面前] 鄭若驊:公開檢控證據或引致公審

律政司司長鄭若驊表示，律政司一般不會就提出檢控發出聲明，但當事件受社會關注時，律政司會適當回應，但不可以所有細節都講。

鄭若驊指出，檢控守則有列舉原因，例如法律特權保密、證據保密性、尊重涉案人士或證人私隱，最重要是保障司法公正，若隨便將證據公開或引致公審情況，對香港司法制度非好事

公審有咩問題 大眾既事唔係大眾審理咩應該

所以佢選擇私了...